27 28歲先去working holiday係咪好odd

有心唔怕遲

Well, 我think not necessarily 嘅

你有無特別顧慮呀? 如果無就出發啦, 遲到30岁就無機會啦

走開啦大陸仔，屌你老母呀